[教學] 小弟兩年前拜OFFER神 最尾個SEM唔過3都有UGC

你地班垃圾牙蘇 HIGH DIP後門撚

留名+正皮呢個POST就祝你有OFFER
唔留名就唔過3
信則有 不信則

留完個名好溫書啦 只係拜OFFER神無用

開返去校園台